【曾偉雄，再簽過】 將警察惡魔化既始作俑者 唔好放過佢

全世界同我簽左佢

1/ 之前嗰個聯署已過期，所以有人開咗新嘅再簽。
2/ 現時其實鬧緊雙胞，有一個新嘅係完全copy舊嗰個，另一個新嘅係執過下英文嘅版本
3/ 我會 prefer 推執過嗰個版本
4/ 今次改策略，先share後簽
5/ 白宮網即使停都繼續簽，最多係電郵遲啲到啫

分享此post＞簽署＞查電郵＞確認簽署

正經嘢無人推
得15000個

sosad 香港人有時都唔團結，定宣傳唔夠呀

推

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

Push

推推推

唔好停吖
一個都meet唔到